細路樣，身材幼小真係無女鍾意

根本溝唔到女

點解唔試下男人？

165,童顏 有女朋友

有仔鍾意

無錯

扮tb

好鍾意細路樣呢type喎

你做 gym練番大隻 d啦

變小拳石